老衲認為婚姻唔應該係一生一世，應該每年檢討再決定是否續一年新約

你無野下話?
每日都要檢討啦

簽咗3年約
週薪好貴
好後悔

其實係

咁生左仔點計
係咪要簽死約18年